有無儲值卡可以用到iOS嘅WiFi Calling？

如題，WiFi calling可以係完全無手機信號，但有WiFi嘅情況下打電話同send SMS；係香港境外用WiFi calling通話都計返香港本地嘅費用。

我開咗Airplane mode同連咗WiFi後，依然同有信號一樣，而且漫遊去外地嘅話，就算信號接收爆格，一連WiFi就即刻變WiFi calling，通話+短信唔使交長途電話費

CSL 儲值卡

試過用wifi calling
一返到大陸就disable 左開唔到黎用
可能睇係ip?

視乎電訊商，係大陸，我同事係同一個WiFi下，同事係用到WiFi calling嘅

邊一張？有無link？

Lm

hello

Csl WiFi calling t&c 寫

WiFi calling service cannot be used when roaming.